今日喺地鐵對住個阿伯塊面放咗個無聲屁

今日放工搭地鐵，上車嗰陣有個又老又臭嘅阿伯
唔先讓乘客落車，係咁撞入去搶位坐
最後佢搶到喺玻璃隔籬個位坐
我就挨住玻璃企

搭搭下忽然急屁
咁啱我屎忽個位，對正坐喺度嘅嗰個阿伯
於是決定懲戒下佢
對住佢塊面大大力放咗個無聲屁

撞啱呢幾日我便秘
個無聲屁臭撚到乸喉
我自己聞到都想嘔
個阿伯食到應一應
係咁撥手又唔捨得放棄個位

最後佢好似暈咗定唔知瞓咗
合埋眼冇郁
我就落車走咗了

正

Ching ho ball

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

屌你老母死撚開啦
剩係識用潮文回覆又唔撚好笑

報警

事主係你 你仲報警
趁警犬未通緝你 快撚D坐洗頭艇 返大陸著草好過啦

Show Blocked User - 極右派政治家

你走咗之後 佢都走咗了

係咪正人君子黎架你
做埋啲咁旁門左道既野

唔錯

巴打好波
上次我見有條8婆搭巴士近走廊位，想一個人用哂兩個位嘅spacing 跟住我毫不猶豫格硬坐入去，期間仲特登背對住佢再屹起個屎忽向佢噴咗一下超響嘅屁

沙林毒氣

零負評

Ching
下次試下無聲屁
臭啲

義舉

ho ball

驚已報

其實呢 啲潮文係又用唔係又用
重點係

都唔撚關事屌你老母

擺明有心搞事
已block

Block柒佢呢啲撚樣

乸喉囉 你啲屁有腐蝕性？

阿伯入黎留底左負皮

唉屌成個post俾佢搞彎晒

地鐵毒氣殺人事件

奧姆真理教

謀殺post

死撚左點算

伯伯rip

想像到個場面 笑死

（生理）

點樣可以大力得黎又冇聲
求教

睇到去暈左定唔知訓左哥到笑左出聲

好難用文字解釋
你得閒練多啲就得

有經驗嘅可以控制到出唔出聲
利申:長期便秘

東鐵列車謀殺案

通常無聲屁既後果就係咇左d屎水出黎

屌你平時瀨屎就瀨屎啦

實係屌屎忽屌到鬆晒先知屎忽好緊要

（Show Blocked User - 極右派政治家）
岩架啦 出曬黎啦你班on9仔，我一次過block曬你地

好撚好笑 幻想到個阿爺閉埋眼個樣

ff撚都咁多正皮

新沙林毒氣事件發現

咁樣算唔算係謀殺
如果係冇證據告唔告得入

樓主ho ball

見到個標題已經笑咗

屎忽鬼 淨係識放陰招

樓主7日後都走左了

阿伯果刻一定係咁嘅心情

屌好撚狗 但ching ho ball

你即將都要走了

咁你自己改個咁嘅名又想點撚樣呀

下次拍埋片

原來連登連放個屁都要話人知

啊伯：不如一槍打死我.jpg